# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-06 16:29+0600\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-07 10:37+0600\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: instantio/instantio.php:170 instantio/instantio.php:179
#, fuzzy, php-format
msgid "Instantio requires %1$s WooCommerce %2$s to be activated."
msgstr "Instantio 需要激活%1$s WooCommerce %2$s。"

#: instantio/instantio.php:171 wooinstant/wooinstant.php:182
msgid "Install Now"
msgstr "现在安装"

#: instantio/instantio.php:180 wooinstant/wooinstant.php:191
#: wooinstant/inc/license/license.php:212
#, fuzzy
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: instantio/instantio.php:188
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"%sInstantio is inactive.%s This plugin requires WooCommerce 2.5 or newer. "
"Please %supdate WooCommerce to version 2.5 or newer%s"
msgstr ""
"%sInstantio 处于非活动状态。%s此插件需要WooCommerce 2.5或更高版本。请%s将"
"WooCommerce更新到2.5或更高版本%s"

#: instantio/instantio.php:202 instantio/instantio.php:203
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级到专业版"

#: instantio/instantio.php:215 wooinstant/wooinstant.php:204
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: instantio/instantio.php:220
msgid "GO PRO"
msgstr "获取专业版"

#: instantio/instantio.php:237
#, fuzzy, php-format
msgid "If you like %1$sInstantio%2$s please leave a review"
msgstr "如果您喜欢%1$sInstantio%2$s请留下评论"

#: instantio/instantio.php:239
msgid "Rate Us"
msgstr "评价我们"

#: instantio/instantio.php:240
msgid "Maybe later"
msgstr "以后再说"

#: instantio/instantio.php:241
#, fuzzy
msgid "Already Rated"
msgstr "已评级"

#: instantio/admin/config.php:12 wooinstant/admin/config.php:12
#, fuzzy
msgid ""
"Instantio Settings <small>by <a style=\"color: #bfbfbf;text-decoration:none;"
"\" href=\"https://themefic.com\" target=\"_blank\">Themefic</a></small>"
msgstr ""
"<small><a style=\"color: #bfbfbf;text-decoration:none;\" href=\"https://"
"themefic.com\" target=\"_blank\">Themefic</a> 的</small> Instantio Settings"

#: instantio/admin/config.php:13 wooinstant/admin/config.php:13
#: wooinstant/inc/license/license.php:81 wooinstant/inc/license/license.php:89
#, fuzzy
msgid "Instantio"
msgstr "Instantio"

#: instantio/admin/config.php:16
#, fuzzy
msgid ""
"<em>Enjoyed <strong>Instantio</strong>? Please leave us a <a style=\"color:"
"#e9570a;\" href=\"https://wordpress.org/support/plugin/instantio/reviews/?"
"filter=5/#new-post\" target=\"_blank\">★★★★★</a> rating. We really "
"appreciate your support!</em>"
msgstr ""
"<em>喜欢 <strong>Instantio 吗</strong>？请给我们评分 <a style=\"color:"
"#e9570a;\" href=\"https://wordpress.org/support/plugin/instantio/reviews/?"
"filter=5/#new-post\" target=\"_blank\">★★★★★</a> 。我们非常感谢您的支持！</"
"em>"

#: instantio/admin/config.php:32 wooinstant/admin/config.php:34
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: instantio/admin/config.php:77 wooinstant/admin/config.php:79
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: instantio/admin/options/general.php:5 instantio/admin/options/general.php:7
#: instantio/admin/options/mobile.php:5 instantio/admin/options/mobile.php:7
#: instantio/admin/options/optimization.php:5
#: instantio/admin/options/optimization.php:7
#: instantio/admin/options/others.php:5 instantio/admin/options/others.php:7
#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:5
#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:7
#: instantio/admin/options/toggler.php:5 instantio/admin/options/toggler.php:7
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: instantio/admin/options/general.php:6 instantio/admin/options/general.php:7
#: instantio/admin/options/mobile.php:6 instantio/admin/options/mobile.php:7
#: instantio/admin/options/optimization.php:6
#: instantio/admin/options/optimization.php:7
#: instantio/admin/options/others.php:6 instantio/admin/options/others.php:7
#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:6
#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:7
#: instantio/admin/options/toggler.php:6 instantio/admin/options/toggler.php:7
msgid "Pro Feature"
msgstr "Pro特性"

#: instantio/admin/options/general.php:12
#: wooinstant/admin/options/general.php:8
msgid "General"
msgstr "常规"

#: instantio/admin/options/general.php:18
#: wooinstant/admin/options/general.php:14
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: instantio/admin/options/general.php:24
#: instantio/admin/options/general.php:26
#: wooinstant/admin/options/general.php:20
#: wooinstant/admin/options/general.php:22
msgid "Select Layout"
msgstr "选择布局"

#: instantio/admin/options/general.php:25
#: wooinstant/admin/options/general.php:21
#, fuzzy
msgid "Choose cart layout"
msgstr "选择购物车布局"

#: instantio/admin/options/general.php:28
#: instantio/admin/options/general.php:224
#: wooinstant/admin/options/general.php:218
#: wooinstant/inc/layouts/mobile/mobile-1.php:90
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: instantio/admin/options/general.php:29
#: wooinstant/admin/options/general.php:25
#, fuzzy
msgid "Direct Checkout Button"
msgstr "直接结账按钮"

#: instantio/admin/options/general.php:30
#: wooinstant/admin/options/general.php:26
msgid "Side Cart"
msgstr "侧边购物车"

#: instantio/admin/options/general.php:31
#: wooinstant/admin/options/general.php:27
#, fuzzy
msgid "Popup Cart"
msgstr "弹出式购物车"

#: instantio/admin/options/general.php:33
#, fuzzy
msgid "Cart + Checkout (Pro)"
msgstr "购物车 + 结账（专业版）"

#: instantio/admin/options/general.php:34
#, fuzzy
msgid "Side Cart + Checkout"
msgstr "侧推车 + 结账"

#: instantio/admin/options/general.php:35
#, fuzzy
msgid "Popup Cart + Checkout"
msgstr "弹出式购物车 + 结账"

#: instantio/admin/options/general.php:36
#: wooinstant/admin/options/general.php:32
#, fuzzy
msgid "Side Cart + Checkout (iFrame)"
msgstr "侧推车 + 结账 （iFrame）"

#: instantio/admin/options/general.php:37
#: wooinstant/admin/options/general.php:33
#, fuzzy
msgid "Popup Cart + Checkout (iFrame)"
msgstr "弹出式购物车 + 结账 （iFrame）"

#: instantio/admin/options/general.php:46
#: instantio/admin/options/toggler.php:11
#: instantio/admin/options/toggler.php:16
#: wooinstant/admin/options/general.php:42
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:7
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:12
#, fuzzy
msgid "Toggler Design"
msgstr "切换器设计"

#: instantio/admin/options/general.php:47
#: wooinstant/admin/options/general.php:43
#, fuzzy
msgid "Select toggler design"
msgstr "选择切换器设计"

#: instantio/admin/options/general.php:59
#: wooinstant/admin/options/general.php:55
#, fuzzy
msgid "Cart Toggler Open on"
msgstr "购物车切换器 打开打开"

#: instantio/admin/options/general.php:60
#: wooinstant/admin/options/general.php:56
#, fuzzy
msgid "Choose how cart toggler should open for direct checkout button"
msgstr "选择购物车切换器应如何打开以直接结帐按钮"

#: instantio/admin/options/general.php:63
#: wooinstant/admin/options/general.php:59
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: instantio/admin/options/general.php:64
#: instantio/admin/options/toggler.php:89
#: instantio/admin/options/toggler.php:100
#: instantio/admin/options/toggler.php:111
#: instantio/admin/options/toggler.php:132
#: instantio/admin/options/toggler.php:143
#: wooinstant/admin/options/general.php:60
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:40
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:52
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:64
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:103
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:114
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:125
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:248
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:259
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:505
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:516
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:527
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:95
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:106
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:117
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:138
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:149
msgid "Hover"
msgstr "悬停"

#: instantio/admin/options/general.php:72
#: instantio/admin/options/general.php:78
#: wooinstant/admin/options/general.php:68
#: wooinstant/admin/options/general.php:74
#, fuzzy
msgid "Cart Fly Animation"
msgstr "购物车飞行动画"

#: instantio/admin/options/general.php:73
#: wooinstant/admin/options/general.php:69
#, fuzzy
msgid "Enable/dsiable cart fly animation or change icon"
msgstr "启用/可模拟购物车飞行动画或更改图标"

#: instantio/admin/options/general.php:79
#: instantio/admin/options/general.php:240
#: instantio/admin/options/general.php:262
#: instantio/admin/options/mobile.php:21
#: instantio/admin/options/optimization.php:21
#: instantio/admin/options/optimization.php:33
#: instantio/admin/options/optimization.php:45
#: wooinstant/admin/options/general.php:75
#: wooinstant/admin/options/general.php:234
#: wooinstant/admin/options/general.php:255
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:16
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:16
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:27
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:38
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: instantio/admin/options/general.php:80
#: instantio/admin/options/general.php:241
#: instantio/admin/options/general.php:263
#: instantio/admin/options/mobile.php:22
#: instantio/admin/options/optimization.php:22
#: instantio/admin/options/optimization.php:34
#: instantio/admin/options/optimization.php:46
#: wooinstant/admin/options/general.php:76
#: wooinstant/admin/options/general.php:235
#: wooinstant/admin/options/general.php:256
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:17
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:17
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:28
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:39
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: instantio/admin/options/general.php:88
#: wooinstant/admin/options/general.php:84
#, fuzzy
msgid "Cart Fly Animation Icon"
msgstr "购物车飞动画图标"

#: instantio/admin/options/general.php:90
#: instantio/admin/options/toggler.php:32
#: wooinstant/admin/options/general.php:86
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:28
#, fuzzy
msgid "Toggler Icon"
msgstr "切换器图标"

#: instantio/admin/options/general.php:91
#: wooinstant/admin/options/general.php:87
msgid "Product Thumbnail"
msgstr "产品缩略图"

#: instantio/admin/options/general.php:102
#: wooinstant/admin/options/general.php:98
#, fuzzy
msgid "Auto Open Toggle Panel"
msgstr "自动打开切换面板"

#: instantio/admin/options/general.php:103
#: wooinstant/admin/options/general.php:99
#, fuzzy
msgid "When an item is added to the cart automatically open the toggle panel"
msgstr "将商品添加到购物车后，自动打开切换面板"

#: instantio/admin/options/general.php:104
#: instantio/admin/options/general.php:121
#: instantio/admin/options/general.php:154
#: instantio/admin/options/general.php:201
#: instantio/admin/options/general.php:212
#: instantio/admin/options/mobile.php:38 instantio/admin/options/mobile.php:79
#: instantio/admin/options/toggler.php:24
#: instantio/admin/options/toggler.php:51
#: wooinstant/admin/options/general.php:100
#: wooinstant/admin/options/general.php:117
#: wooinstant/admin/options/general.php:150
#: wooinstant/admin/options/general.php:195
#: wooinstant/admin/options/general.php:206
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:32
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:78
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:20
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:47
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: instantio/admin/options/general.php:105
#: instantio/admin/options/general.php:122
#: instantio/admin/options/general.php:155
#: instantio/admin/options/general.php:202
#: instantio/admin/options/general.php:213
#: instantio/admin/options/mobile.php:39 instantio/admin/options/mobile.php:80
#: instantio/admin/options/toggler.php:25
#: instantio/admin/options/toggler.php:52
#: wooinstant/admin/options/general.php:101
#: wooinstant/admin/options/general.php:118
#: wooinstant/admin/options/general.php:151
#: wooinstant/admin/options/general.php:196
#: wooinstant/admin/options/general.php:207
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:33
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:79
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:21
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:48
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "否"

#: instantio/admin/options/general.php:113
#: wooinstant/admin/options/general.php:109
msgid "Cart Button"
msgstr "购物车按钮"

#: instantio/admin/options/general.php:114
#: wooinstant/admin/options/general.php:110
#, fuzzy
msgid "Show/hide or change cart button's text & url"
msgstr "显示/隐藏或更改购物车按钮的文本和网址"

#: instantio/admin/options/general.php:120
#: wooinstant/admin/options/general.php:116
msgid "Show Cart Button"
msgstr "显示购物车按钮"

#: instantio/admin/options/general.php:128
#: wooinstant/admin/options/general.php:124
msgid "Cart Button Text"
msgstr "购物车文字按钮"

#: instantio/admin/options/general.php:129
#: wooinstant/admin/options/general.php:125
#, fuzzy
msgid "Default: <code>View Cart</code>"
msgstr "违约： <code>View Cart</code>"

#: instantio/admin/options/general.php:135
#: wooinstant/admin/options/general.php:131
#, fuzzy
msgid "Cart Button URL"
msgstr "购物车按钮网址"

#: instantio/admin/options/general.php:137
#: wooinstant/admin/options/general.php:133
#, fuzzy
msgid "Default: default cart page"
msgstr "默认值：默认购物车页面"

#: instantio/admin/options/general.php:147
#: wooinstant/admin/options/general.php:143
msgid "Checkout Button"
msgstr "结账按钮"

#: instantio/admin/options/general.php:148
#: wooinstant/admin/options/general.php:144
#, fuzzy
msgid "Show/hide or change checkout button's text & url"
msgstr "显示/隐藏或更改结帐按钮的文本和网址"

#: instantio/admin/options/general.php:153
#: wooinstant/admin/options/general.php:149
#, fuzzy
msgid "Show Checkout Button"
msgstr "显示结账按钮"

#: instantio/admin/options/general.php:163
#: instantio/admin/options/mobile.php:112
#: wooinstant/admin/options/general.php:159
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:116
msgid "Checkout Button Text"
msgstr "结算按钮文本"

#: instantio/admin/options/general.php:164
#: instantio/admin/options/mobile.php:114
#: wooinstant/admin/options/general.php:160
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:117
#, fuzzy
msgid "Default: <code>Checkout Now</code>"
msgstr "违约： <code>Checkout Now</code>"

#: instantio/admin/options/general.php:171
#: wooinstant/admin/options/general.php:167
#, fuzzy
msgid "Checkout Button URL"
msgstr "结帐按钮网址"

#: instantio/admin/options/general.php:173
#: wooinstant/admin/options/general.php:169
#, fuzzy
msgid "Default: default checkout page"
msgstr "默认值：默认结账页面"

#: instantio/admin/options/general.php:185
#: wooinstant/admin/options/general.php:179
#, fuzzy
msgid "Drawer Window Type"
msgstr "抽屉窗类型"

#: instantio/admin/options/general.php:186
#: wooinstant/admin/options/general.php:180
#, fuzzy
msgid "Choose the function of Cart Drawer / Side Cart."
msgstr "选择推车抽屉/侧推车的功能。"

#: instantio/admin/options/general.php:187
#: wooinstant/admin/options/general.php:181
#, fuzzy
msgid "Multistep: Cart-> Checkout; Single step: Cart+Checkout on same window"
msgstr "多步骤：购物车>结账;单步：在同一窗口购物车+结账"

#: instantio/admin/options/general.php:189
#: wooinstant/admin/options/general.php:183
msgid "Multi Step"
msgstr "多步骤窗体"

#: instantio/admin/options/general.php:190
#: wooinstant/admin/options/general.php:184
msgid "Single Step"
msgstr "单步"

#: instantio/admin/options/general.php:199
#: wooinstant/admin/options/general.php:193
msgid "Disable Quick View"
msgstr "禁用快速查看"

#: instantio/admin/options/general.php:200
#: wooinstant/admin/options/general.php:194
#, fuzzy
msgid ""
"You can disable it if you already have quick view function in your theme "
"(Applicable for Variable products)."
msgstr "如果您的主题中已有快速查看功能，则可以禁用它（适用于可变产品）。"

#: instantio/admin/options/general.php:210
#: wooinstant/admin/options/general.php:204
#, fuzzy
msgid "Disable Ajax Add to Cart"
msgstr "禁用Ajax添加到购物车"

#: instantio/admin/options/general.php:211
#: wooinstant/admin/options/general.php:205
#, fuzzy
msgid ""
"You can disable it if you already have ajax \"add to cart\" function in your "
"theme (To avoid conflict)."
msgstr ""
"如果您的主题中已有ajax\"添加到购物车\"功能，则可以禁用它（以避免冲突）。"

#: instantio/admin/options/general.php:221
#: wooinstant/admin/options/general.php:215
#, fuzzy
msgid "Choose Active Window"
msgstr "选择活动窗口"

#: instantio/admin/options/general.php:222
#: wooinstant/admin/options/general.php:216
#, fuzzy
msgid ""
"Cart or Checkout, which one should be seen when customers open the \"Side "
"Cart"
msgstr "购物车或结账，当客户打开\"侧车\"时应看到哪一个"

#: instantio/admin/options/general.php:225
#: wooinstant/admin/options/general.php:219
#: wooinstant/inc/layouts/mobile/mobile-1.php:109
msgid "Checkout"
msgstr "结帐"

#: instantio/admin/options/general.php:238
#: wooinstant/admin/options/general.php:232
#, fuzzy
msgid "Upsells in Cart"
msgstr "购物车追加销售"

#: instantio/admin/options/general.php:239
#: wooinstant/admin/options/general.php:233
#, fuzzy
msgid "Enable/disable upsells items in cart"
msgstr "启用/禁用购物车中的追加销售商品"

#: instantio/admin/options/general.php:250
#: wooinstant/admin/options/general.php:244
msgid "Upsell Heading"
msgstr "追加销售标题"

#: instantio/admin/options/general.php:251
#: wooinstant/admin/options/general.php:245
#, fuzzy
msgid "The text shown before upsell items"
msgstr "追加销售商品之前显示的文字"

#: instantio/admin/options/general.php:252
#: wooinstant/admin/options/general.php:246
#, fuzzy
msgid "Default: Hang on! We have this offer just for you!"
msgstr "默认值：等一下！我们为您提供此优惠！"

#: instantio/admin/options/general.php:253
#: wooinstant/admin/options/general.php:247
#: wooinstant/inc/templates/single-product/up-sells.php:30
msgid "Hang on! We have this offer just for you!"
msgstr "坚持！我们为您提供此优惠！"

#: instantio/admin/options/general.php:260
#: wooinstant/admin/options/general.php:253
#, fuzzy
msgid "Cross Sells in Checkout"
msgstr "结账时交叉销售"

#: instantio/admin/options/general.php:261
#: wooinstant/admin/options/general.php:254
#, fuzzy
msgid "Enable/disable cross sell items in checkout"
msgstr "在结账时启用/禁用交叉销售商品"

#: instantio/admin/options/general.php:272
#: wooinstant/admin/options/general.php:265
#, fuzzy
msgid "Cross Sell Heading"
msgstr "交叉卖出标题"

#: instantio/admin/options/general.php:273
#: wooinstant/admin/options/general.php:266
#, fuzzy
msgid "The text shown before cross sell items"
msgstr "交叉销售商品之前显示的文本"

#: instantio/admin/options/general.php:274
#: wooinstant/admin/options/general.php:267
#, fuzzy
msgid "Default: You may be interested in…"
msgstr "默认值：您可能对以下内容感兴趣..."

#: instantio/admin/options/general.php:275
#: wooinstant/admin/options/general.php:268
msgid "You may be interested in…"
msgstr "您可能感兴趣的…"

#: instantio/admin/options/mobile.php:11 wooinstant/admin/options/mobile.php:7
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: instantio/admin/options/mobile.php:19 wooinstant/admin/options/mobile.php:14
#, fuzzy
msgid "Dedicated Mobile Version"
msgstr "专用手机版"

#: instantio/admin/options/mobile.php:20 wooinstant/admin/options/mobile.php:15
#, fuzzy
msgid "Enable/disable dedicated mobile version"
msgstr "启用/禁用专用移动版本"

#: instantio/admin/options/mobile.php:29
#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:209
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:24
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:190
#, fuzzy
msgid "Cart Section"
msgstr "购物车部分"

#: instantio/admin/options/mobile.php:36 wooinstant/admin/options/mobile.php:30
#, fuzzy
msgid "Enable Cart Panel"
msgstr "启用购物车面板"

#: instantio/admin/options/mobile.php:37 wooinstant/admin/options/mobile.php:31
#, fuzzy
msgid "Enable/disable cart in mobile version"
msgstr "在移动版中启用/禁用购物车"

#: instantio/admin/options/mobile.php:47 wooinstant/admin/options/mobile.php:41
msgid "Cart URL"
msgstr "购物车网址"

#: instantio/admin/options/mobile.php:50 instantio/admin/options/mobile.php:91
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:43
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:89
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: instantio/admin/options/mobile.php:51 instantio/admin/options/mobile.php:92
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:44
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:90
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: instantio/admin/options/mobile.php:52 wooinstant/admin/options/mobile.php:45
msgid "No URL"
msgstr "无网址"

#: instantio/admin/options/mobile.php:53 instantio/admin/options/mobile.php:93
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:46
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:91
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: instantio/admin/options/mobile.php:62 wooinstant/admin/options/mobile.php:58
#, fuzzy
msgid "Custom Cart URL"
msgstr "自定义购物车网址"

#: instantio/admin/options/mobile.php:70 wooinstant/admin/options/mobile.php:70
#, fuzzy
msgid "Checkout Section"
msgstr "结账部分"

#: instantio/admin/options/mobile.php:77 wooinstant/admin/options/mobile.php:76
#, fuzzy
msgid "Enable Checkout Panel"
msgstr "启用结帐面板"

#: instantio/admin/options/mobile.php:78 wooinstant/admin/options/mobile.php:77
#, fuzzy
msgid "Enable/disable checkout in mobile version"
msgstr "在移动版本中启用/禁用结账"

#: instantio/admin/options/mobile.php:88 wooinstant/admin/options/mobile.php:87
msgid "Checkout URL"
msgstr "结算网址"

#: instantio/admin/options/mobile.php:102
#: wooinstant/admin/options/mobile.php:103
#, fuzzy
msgid "Custom Checkout URL"
msgstr "自定义结账网址"

#: instantio/admin/options/optimization.php:11
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:7
msgid "Optimization"
msgstr "优化"

#: instantio/admin/options/optimization.php:19
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:14
#, fuzzy
msgid "FancyBox CDN"
msgstr "花式盒 CDN"

#: instantio/admin/options/optimization.php:20
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:15
#, fuzzy
msgid "Enable/disable cloudflare CDN for FancyBox CSS & JS"
msgstr "启用/禁用 Cloudflare CDN for FancyBox CSS & JS"

#: instantio/admin/options/optimization.php:31
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:25
msgid "Minify CSS"
msgstr "压缩CSS"

#: instantio/admin/options/optimization.php:32
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:26
#, fuzzy
msgid "Enable/disable Instantio CSS minification"
msgstr "启用/禁用 Instantio CSS 缩小"

#: instantio/admin/options/optimization.php:43
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:36
msgid "Minify JS"
msgstr "最小化JS"

#: instantio/admin/options/optimization.php:44
#: wooinstant/admin/options/optimization.php:37
#, fuzzy
msgid "Enable/disable Instantio JS minification"
msgstr "启用/禁用 Instantio JS 缩小"

#: instantio/admin/options/others.php:11 instantio/admin/options/others.php:16
#: wooinstant/admin/options/others.php:7 wooinstant/admin/options/others.php:12
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: instantio/admin/options/others.php:23 wooinstant/admin/options/others.php:18
#, fuzzy
msgid "Quick View Background"
msgstr "快速查看背景"

#: instantio/admin/options/others.php:24 wooinstant/admin/options/others.php:19
#, fuzzy
msgid "Instantio Quick View Panel Background Color"
msgstr "实例快速视图面板背景色"

#: instantio/admin/options/others.php:33 wooinstant/admin/options/others.php:27
msgid "Quick View Color"
msgstr "快速查看颜色"

#: instantio/admin/options/others.php:34 wooinstant/admin/options/others.php:28
#, fuzzy
msgid "Instantio Quick View Panel Text & Cross Color"
msgstr "Instantio Quick View Panel Text & Cross Color"

#: instantio/admin/options/others.php:42 wooinstant/admin/options/others.php:36
#, fuzzy
msgid "If you want to make extra CSS then you can do it from here"
msgstr "如果你想制作额外的CSS，那么你可以从这里开始"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:11
#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:16
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:7
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:12
#, fuzzy
msgid "Toggle Panel Design"
msgstr "切换面板设计"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:22
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:23
#, fuzzy
msgid "Toggle Panel Position"
msgstr "切换面板位置"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:23
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:24
#, fuzzy
msgid "Changes position of the Cart Toggle Panel"
msgstr "更改购物车切换面板的位置"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:35
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:36
#, fuzzy
msgid "Toggle Panel Background Colors"
msgstr "切换面板背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:36
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:37
#, fuzzy
msgid "Checkout button background regular & hover color"
msgstr "结帐按钮背景常规和悬停颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:47
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:48
#, fuzzy
msgid "Toggle Panel Border Colors"
msgstr "切换面板边框颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:48
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:49
#, fuzzy
msgid "Checkout button border regular & hover color"
msgstr "结帐按钮边框常规和悬停颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:59
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:60
#, fuzzy
msgid "Toggle Panel Text Colors"
msgstr "切换面板文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:60
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:61
#, fuzzy
msgid "Set regular & hover color of checkout text"
msgstr "设置结账文本的常规和悬停颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:72
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:72
msgid "Panel Background"
msgstr "面板背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:73
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:73
#, fuzzy
msgid "Toggle Panel Background Color"
msgstr "切换面板背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:93
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:90
msgid "Panel Text Color"
msgstr "面板文字颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:94
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:91
#, fuzzy
msgid "Openning heading \"Your Cart\" color"
msgstr "打开标题\"您的购物车\"颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:103
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:99
#, fuzzy
msgid "Panel Button Colors"
msgstr "面板按钮颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:104
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:100
#, fuzzy
msgid "\"Proceed to Checkout\", \"Back to Cart\" button color"
msgstr "\"继续结账\"，\"返回购物车\"按钮颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:116
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:110
#, fuzzy
msgid "Panel Button Border Colors"
msgstr "面板按钮边框颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:117
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:111
#, fuzzy
msgid "\"Proceed to Checkout\", \"Back to Cart\" button border color"
msgstr "\"继续结账\"，\"返回购物车\"按钮边框颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:129
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:121
#, fuzzy
msgid "Panel Button Text Colors"
msgstr "面板按钮文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:130
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:122
#, fuzzy
msgid "\"Proceed to Checkout\", \"Back to Cart\" button text color"
msgstr "\"继续结帐\"，\"返回购物车\"按钮文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:142
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:132
#, fuzzy
msgid "Panel Z-index"
msgstr "面板 Z 索引"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:143
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:133
#, fuzzy
msgid ""
"Control z-index from this option. More about <a target=\"_blank\" href="
"\"https://css-tricks.com/almanac/properties/z/z-index/\">z-index</a>"
msgstr ""
"从此选项控制 z 索引。有关 <a target=\"_blank\" href=\"https://css-tricks.com/"
"almanac/properties/z/z-index/\">z 索引</a>的更多信息"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:154
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:142
#, fuzzy
msgid "Toggle Panel Width (1200px-auto)"
msgstr "切换面板宽度（1200px-自动）"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:155
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:143
#, fuzzy
msgid ""
"Set the percent of width of toggle panel for display dimension greater than "
"1199px."
msgstr "为大于 1199px 的显示尺寸设置切换面板宽度的百分比。"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:156
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:144
#, fuzzy
msgid "Range 0%-100%. Default 40"
msgstr "范围 0%-100%。默认值 40"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:168
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:154
#, fuzzy
msgid "Toggle Panel Width (1024px-1199px)"
msgstr "切换面板宽度 （1024px-1199px）"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:169
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:155
#, fuzzy
msgid ""
"Set the percent of width of toggle panel for display dimension greater than "
"1023px."
msgstr "设置大于 1023px 的显示尺寸的切换面板宽度百分比。"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:170
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:156
#, fuzzy
msgid "Range 0%-100%. Default 48"
msgstr "范围 0%-100%。默认值 48"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:182
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:166
#, fuzzy
msgid "Toggle Panel Width (501px-1023)"
msgstr "切换面板宽度 （501px-1023）"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:183
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:167
#, fuzzy
msgid ""
"Set the percent of width of toggle panel for display dimension greater than "
"500px."
msgstr "为大于 500px 的显示尺寸设置切换面板宽度的百分比。"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:184
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:168
#, fuzzy
msgid "Range 0%-100%. Default 60"
msgstr "范围 0%-100%。默认值 60"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:216
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:196
#, fuzzy
msgid "Cart Header Background"
msgstr "购物车标题背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:217
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:197
#, fuzzy
msgid "Toggle panel cart header background color"
msgstr "切换面板购物车标题背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:226
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:204
msgid "Cart Header Text Color"
msgstr "购物车顶部文字颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:227
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:205
#, fuzzy
msgid "Toggle panel cart header text color"
msgstr "切换面板购物车标题文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:236
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:212
#, fuzzy
msgid "Cart Items Background"
msgstr "购物车项目背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:237
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:213
#, fuzzy
msgid "Toggle panel cart items background color"
msgstr "切换面板购物车项目背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:246
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:220
#, fuzzy
msgid "Cart Item Text Color"
msgstr "购物车项目文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:247
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:221
#, fuzzy
msgid "Toggle panel cart item text color"
msgstr "切换面板购物车项目文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:256
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:228
#, fuzzy
msgid "Cart Input Background"
msgstr "购物车输入背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:257
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:229
#, fuzzy
msgid "Toggle panel cart input background color"
msgstr "切换面板购物车输入背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:267
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:237
#, fuzzy
msgid "Cart Input Text Color"
msgstr "购物车输入文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:268
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:238
#, fuzzy
msgid "Toggle panel cart input text color"
msgstr "切换面板购物车输入文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:276
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:244
#, fuzzy
msgid "Cart Button Background Colors"
msgstr "购物车按钮背景颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:277
#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:290
#: instantio/admin/options/toggler.php:86
#: instantio/admin/options/toggler.php:97
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:245
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:256
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:92
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:103
#, fuzzy
msgid "Set regular & hover color"
msgstr "设置常规和悬停颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:289
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:255
#, fuzzy
msgid "Cart Button Text Colors"
msgstr "购物车按钮文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:302
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:266
#, fuzzy
msgid "Cart Pricing Table Background"
msgstr "购物车定价表背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:303
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:267
#, fuzzy
msgid "Toggle panel pricing table background color"
msgstr "切换面板定价表背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:312
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:274
#, fuzzy
msgid "Cart Pricing Table Text Color"
msgstr "购物车定价表文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:313
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:275
#, fuzzy
msgid "Toggle panel pricing table text color"
msgstr "切换面板定价表文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:326
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:287
msgid "Billing Section"
msgstr "结算部"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:333
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:293
#, fuzzy
msgid "Panel Billing Background"
msgstr "面板计费背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:334
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:294
#, fuzzy
msgid "Toggle panel billing section background color"
msgstr "切换面板计费部分背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:343
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:301
#, fuzzy
msgid "Panel Billing Heading Color"
msgstr "面板计费标题颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:344
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:302
#, fuzzy
msgid "Toggle panel billing section heading text color"
msgstr "切换面板计费部分标题文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:357
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:313
#, fuzzy
msgid "Panel Billing Padding"
msgstr "面板计费填充"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:358
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:314
#, fuzzy
msgid "Toggle panel billing section padding"
msgstr "切换面板计费部分填充"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:373
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:327
#, fuzzy
msgid "Panel Billing Label Color"
msgstr "面板计费标签颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:374
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:328
#, fuzzy
msgid "Toggle panel billing section label text color"
msgstr "切换面板计费部分标签文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:383
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:335
#, fuzzy
msgid "Panel Billing Input Background"
msgstr "面板计费输入背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:384
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:336
#, fuzzy
msgid "Toggle panel billing section input background color"
msgstr "切换面板计费部分输入背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:393
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:343
#, fuzzy
msgid "Panel Billing Input Border Color"
msgstr "面板计费输入边框颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:394
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:344
#, fuzzy
msgid "Toggle panel billing section input border color"
msgstr "切换面板计费部分输入边框颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:403
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:351
#, fuzzy
msgid "Panel Billing Input Text Color"
msgstr "面板计费输入文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:404
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:352
#, fuzzy
msgid "Toggle panel billing section input text color"
msgstr "切换面板计费部分输入文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:413
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:359
#, fuzzy
msgid "Panel Billing Input Shadow Color"
msgstr "面板计费输入阴影颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:414
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:360
#, fuzzy
msgid "Toggle panel billing section input shadow color"
msgstr "切换面板计费部分输入阴影颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:426
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:371
msgid "Review Section"
msgstr "评价章节"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:433
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:377
#, fuzzy
msgid "Order Review Heading"
msgstr "订单审核标题"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:434
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:378
#, fuzzy
msgid "Toggle panel review section heading color"
msgstr "切换面板审阅部分标题颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:444
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:386
#, fuzzy
msgid "Review Section Background"
msgstr "查看部分背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:445
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:387
#, fuzzy
msgid "Toggle panel review section background color"
msgstr "切换面板审阅部分背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:454
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:394
#, fuzzy
msgid "Review Table Head Background"
msgstr "查看表头背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:455
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:395
#, fuzzy
msgid "Toggle panel review section table head background color"
msgstr "切换面板审阅部分表头背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:464
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:402
#, fuzzy
msgid "Review Table Head Text Color"
msgstr "查看表头文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:465
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:403
#, fuzzy
msgid "Toggle panel review section table head text color"
msgstr "切换面板审阅部分表头文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:474
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:410
#, fuzzy
msgid "Review Table Item Background"
msgstr "查看表项背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:475
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:411
#, fuzzy
msgid "Toggle panel review section table item background color"
msgstr "切换面板审阅部分表项背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:483
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:417
#, fuzzy
msgid "Review Table Item Text Color"
msgstr "查看表项文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:484
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:418
#, fuzzy
msgid "Toggle panel review section table item text color"
msgstr "切换面板审阅部分表项目文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:493
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:425
#, fuzzy
msgid "Review Pricing Background"
msgstr "查看定价背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:494
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:426
#, fuzzy
msgid "Toggle panel review section pricing background color"
msgstr "切换面板评论部分定价背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:503
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:433
#, fuzzy
msgid "Review Pricing Text Color"
msgstr "查看定价文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:504
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:434
#, fuzzy
msgid "Toggle panel review section pricing text color"
msgstr "切换面板审阅部分定价文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:517
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:446
msgid "Payment Section"
msgstr "付款"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:524
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:452
msgid "Payment Methods Background"
msgstr "支付方式背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:525
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:453
#, fuzzy
msgid "Toggle panel Payment methods background color"
msgstr "切换面板 付款方式背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:534
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:460
#, fuzzy
msgid "Payment Methods Text Color"
msgstr "付款方式文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:535
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:461
#, fuzzy
msgid "Toggle panel Payment methods text color"
msgstr "切换面板 付款方式文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:544
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:468
#, fuzzy
msgid "Payment Methods Description Background"
msgstr "付款方式说明背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:545
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:469
#, fuzzy
msgid "Toggle panel Payment methods description background color"
msgstr "切换面板 付款方式说明 背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:554
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:476
#, fuzzy
msgid "Payment Methods Description Text Color"
msgstr "付款方式说明 文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:555
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:477
#, fuzzy
msgid "Toggle panel Payment methods description text color"
msgstr "切换面板 付款方式描述文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:564
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:484
#, fuzzy
msgid "Place Order Background"
msgstr "下订单背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:565
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:485
#, fuzzy
msgid "Toggle panel place order background color"
msgstr "切换面板放置顺序背景色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:574
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:492
#, fuzzy
msgid "Place Order Text Color"
msgstr "下订单文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:575
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:493
#, fuzzy
msgid "Toggle panel place order text color"
msgstr "切换面板放置顺序文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:585
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:501
msgid "Place Order Button Background"
msgstr "下订单按钮背景"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:586
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:502
#, fuzzy
msgid "Place order button background regular & hover color"
msgstr "下订单按钮背景常规和悬停颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:598
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:512
#, fuzzy
msgid "Place Order Button Border Colors"
msgstr "\"下订单\"按钮边框颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:599
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:513
#, fuzzy
msgid "Place order button border regular & hover color"
msgstr "放置订单按钮边框常规和悬停颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:611
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:523
#, fuzzy
msgid "Place Order Button Text Colors"
msgstr "\"下订单\"按钮文本颜色"

#: instantio/admin/options/toggle-panel.php:612
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:524
#, fuzzy
msgid "Place order button text regular & hover color"
msgstr "下订单按钮文本常规和悬停颜色"

#: instantio/admin/options/toggler.php:22
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:18
#, fuzzy
msgid "Hide Toggler when No Cart Item"
msgstr "在没有购物车项目时隐藏切换器"

#: instantio/admin/options/toggler.php:23
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:19
#, fuzzy
msgid "When there is no item in the cart hide toggler"
msgstr "当购物车中没有商品时，隐藏切换器"

#: instantio/admin/options/toggler.php:33
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:29
#, fuzzy
msgid "Select cart icon which will appear in cart toggler"
msgstr "选择将显示在购物车切换器中的购物车图标"

#: instantio/admin/options/toggler.php:49
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:45
#, fuzzy
msgid "Custom Image as Toggler Icon"
msgstr "自定义图像作为切换器图标"

#: instantio/admin/options/toggler.php:50
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:46
#, fuzzy
msgid "Set custom image as icon for the toggler instead of the defaults one."
msgstr "将自定义图像设置为切换器的图标，而不是默认图像。"

#: instantio/admin/options/toggler.php:59
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:65
#, fuzzy
msgid "Toggler Horizontal Position"
msgstr "切换器水平位置"

#: instantio/admin/options/toggler.php:60
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:66
#, fuzzy
msgid "Changes position of the Cart Toggler horizontally"
msgstr "水平更改购物车切换器的位置"

#: instantio/admin/options/toggler.php:62
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:26
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:68
#, fuzzy
msgid "Left"
msgstr "左"

#: instantio/admin/options/toggler.php:63
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:27
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:69
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: instantio/admin/options/toggler.php:71
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:77
#, fuzzy
msgid "Toggler Vertical Position"
msgstr "切换器垂直位置"

#: instantio/admin/options/toggler.php:72
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:78
#, fuzzy
msgid "Changes position of the Cart Toggler vertically"
msgstr "垂直更改购物车切换器的位置"

#: instantio/admin/options/toggler.php:74
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:80
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: instantio/admin/options/toggler.php:75
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:81
msgid "Middle"
msgstr "中间"

#: instantio/admin/options/toggler.php:76
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:82
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: instantio/admin/options/toggler.php:85
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:91
#, fuzzy
msgid "Toggler Background Colors"
msgstr "切换器背景颜色"

#: instantio/admin/options/toggler.php:88
#: instantio/admin/options/toggler.php:99
#: instantio/admin/options/toggler.php:110
#: instantio/admin/options/toggler.php:131
#: instantio/admin/options/toggler.php:142
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:39
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:51
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:63
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:102
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:113
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:124
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:247
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:258
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:504
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:515
#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:526
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:94
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:105
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:116
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:137
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:148
msgid "Regular"
msgstr "常规"

#: instantio/admin/options/toggler.php:96
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:102
#, fuzzy
msgid "Toggler Border Colors"
msgstr "切换器边框颜色"

#: instantio/admin/options/toggler.php:107
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:113
#, fuzzy
msgid "Toggler Icon Color"
msgstr "切换器图标颜色"

#: instantio/admin/options/toggler.php:108
#: instantio/admin/options/toggler.php:140
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:114
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:146
#, fuzzy
msgid "Set regular & hover color of text & icon"
msgstr "设置文本和图标的常规和悬停颜色"

#: instantio/admin/options/toggler.php:118
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:124
#, fuzzy
msgid "Toggler Icon Size"
msgstr "切换器图标大小"

#: instantio/admin/options/toggler.php:119
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:125
#, fuzzy
msgid "Set width of the toggler icon"
msgstr "设置切换器图标的宽度"

#: instantio/admin/options/toggler.php:120
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:126
#, fuzzy
msgid "Default: 26px"
msgstr "默认值：26 像素"

#: instantio/admin/options/toggler.php:128
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:134
#, fuzzy
msgid "Toggler Item Number Background"
msgstr "切换器项目编号背景"

#: instantio/admin/options/toggler.php:129
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:135
#, fuzzy
msgid "Set regular & hover background color"
msgstr "设置常规和悬停背景颜色"

#: instantio/admin/options/toggler.php:139
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:145
#, fuzzy
msgid "Toggler Item Number Color"
msgstr "切换器项目编号颜色"

#: instantio/admin/options/toggler.php:150
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:156
#, fuzzy
msgid "Toggler Item Number Size"
msgstr "切换器项目编号大小"

#: instantio/admin/options/toggler.php:151
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:157
#, fuzzy
msgid "Set font size & line height of cart toggler text"
msgstr "设置购物车切换器文本的字体大小和行高"

#: instantio/admin/options/toggler.php:152
#: wooinstant/admin/options/toggler.php:158
msgid "Default: 14px"
msgstr "默认：14px"

#: instantio/inc/functions.php:191
msgid "View Cart"
msgstr "查看购物车"

#: instantio/inc/functions.php:216
#: wooinstant/inc/layouts/mobile/mobile-1.php:79
#: wooinstant/inc/templates/cart-m.php:143
msgid "Checkout Now"
msgstr "现在结帐"

#: instantio/inc/style-script.php:52 wooinstant/inc/functions.php:330
msgid "Please fill all required fields."
msgstr "请填写所有必需的栏位。"

#: instantio/inc/style-script.php:53
msgid "Please Enter valid email."
msgstr "请输入有效的Email地址。"

#: instantio/inc/layouts/layout-1/layout-1.php:40
#, fuzzy
msgid "View Checkout"
msgstr "查看结账"

#: instantio/inc/layouts/layout-2/layout-2.php:57
#: instantio/inc/layouts/layout-3/layout-3.php:58
#: wooinstant/inc/layouts/layout-4/layout-4.php:47
#: wooinstant/inc/layouts/layout-5/layout-5.php:56
#: wooinstant/inc/layouts/layout-6/layout-6.php:60
#: wooinstant/inc/layouts/layout-7/layout-7.php:67
msgid "Your Cart"
msgstr "您的购物车"

#: instantio/inc/layouts/layout-2/layout-2.php:68
#: instantio/inc/layouts/layout-3/layout-3.php:69
#: wooinstant/inc/layouts/layout-4/layout-4.php:59
#: wooinstant/inc/layouts/layout-4/layout-4.php:92
#: wooinstant/inc/layouts/layout-5/layout-5.php:69
#: wooinstant/inc/layouts/layout-6/layout-6.php:72
#: wooinstant/inc/layouts/layout-6/layout-6.php:98
#: wooinstant/inc/layouts/layout-7/layout-7.php:80
msgid "Your cart is empty"
msgstr "您的购物车是空的"

#: instantio/inc/layouts/layout-2/layout-2.php:74
#: instantio/inc/layouts/layout-3/layout-3.php:75
msgid "Continue Shopping"
msgstr "继续购物"

#: instantio/inc/layouts/layout-2/layout-2.php:77
#: instantio/inc/layouts/layout-3/layout-3.php:78
#: wooinstant/inc/templates/cart-m.php:132
msgid "Subtotal: "
msgstr "小计： "

#: instantio/inc/templates/cart.php:30 instantio/inc/templates/cart.php:74
#: wooinstant/inc/templates/cart.php:29 wooinstant/inc/templates/cart.php:73
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: instantio/inc/templates/cart.php:31 instantio/inc/templates/cart.php:94
#: wooinstant/inc/templates/cart.php:30 wooinstant/inc/templates/cart.php:89
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: instantio/inc/templates/cart.php:32 instantio/inc/templates/cart.php:100
#: wooinstant/inc/templates/cart-m.php:56 wooinstant/inc/templates/cart.php:31
#: wooinstant/inc/templates/cart.php:95
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: instantio/inc/templates/cart.php:33 instantio/inc/templates/cart.php:122
#: wooinstant/inc/templates/cart-m.php:98 wooinstant/inc/templates/cart.php:32
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: instantio/inc/templates/cart.php:55 wooinstant/inc/templates/cart-m.php:89
#: wooinstant/inc/templates/cart.php:54
msgid "Remove this item"
msgstr "删除此项目"

#: instantio/inc/templates/cart.php:89
msgid "Available on backorder"
msgstr "可以推迟订单"

#: instantio/inc/templates/cart.php:138 wooinstant/inc/templates/cart-m.php:129
#: wooinstant/inc/templates/cart.php:141
msgid "Empty Cart"
msgstr "清空购物车"

#: wooinstant/wooinstant.php:181 wooinstant/wooinstant.php:190
#, fuzzy, php-format
msgid "Instantio Pro requires %1$s Instantio %2$s to be activated."
msgstr "Instantio Pro 需要激活%1$s Instantio %2$s。"

#: wooinstant/admin/options/general.php:30
#, fuzzy
msgid "Side Cart + Checkout (Ajax)"
msgstr "侧推车 + 结账（阿贾克斯）"

#: wooinstant/admin/options/general.php:31
#, fuzzy
msgid "Popup Cart + Checkout (Ajax)"
msgstr "弹出式购物车 + 结账（Ajax）"

#: wooinstant/admin/options/others.php:35
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:17
#, fuzzy
msgid ""
"<a href=\"#\" data-id=\"cart\" class=\"admin-scroll button\">Cart Section</"
"a> <a href=\"#\" data-id=\"billing\" class=\"admin-scroll button\">Billing "
"Section</a> <a href=\"#\" data-id=\"review\" class=\"admin-scroll button"
"\">Review Section</a> <a href=\"#\" data-id=\"payment\" class=\"admin-scroll "
"button\">Payment Section</a>"
msgstr ""
"<a href=\"#\" data-id=\"cart\" class=\"admin-scroll button\">购物车部分</"
"a><a href=\"#\" data-id=\"billing\" class=\"admin-scroll button\">计费部分</"
"a><a href=\"#\" data-id=\"review\" class=\"admin-scroll button\">审查部分</"
"a><a href=\"#\" data-id=\"payment\" class=\"admin-scroll button\">付款部分</"
"a>"

#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:82
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: wooinstant/admin/options/toggle-panel.php:179
#, fuzzy, php-format
msgid "Width is 100% for devices which dimension up to 500px."
msgstr "宽度为 100% f或尺寸最大为 500 像素的设备。"

#: wooinstant/admin/options/toggler.php:55
#, fuzzy
msgid "Custom Toggler Icon"
msgstr "自定义切换器图标"

#: wooinstant/admin/options/toggler.php:56
#, fuzzy
msgid "Upload your cart icon. Recommended size of an icon is 26x26px"
msgstr "上传您的购物车图标。图标的建议大小为 26x26 像素"

#: wooinstant/admin/options/toggler.php:58
msgid "https://"
msgstr "https://"

#: wooinstant/inc/functions.php:271
#, fuzzy
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: wooinstant/inc/functions.php:322
#, fuzzy
msgid "Login successful, reloading..."
msgstr "登录成功，正在重新加载..."

#: wooinstant/inc/layouts/layout-4/layout-4.php:77
#: wooinstant/inc/layouts/layout-5/layout-5.php:87
#: wooinstant/inc/layouts/layout-6/layout-6.php:90
#: wooinstant/inc/layouts/layout-7/layout-7.php:98
msgid "Back to Cart"
msgstr "返回购物车页面。"

#: wooinstant/inc/layouts/layout-4/layout-4.php:81
#: wooinstant/inc/layouts/layout-5/layout-5.php:91
#, fuzzy, php-format
msgid "Returning customer? %1$s Click here to login %2$s."
msgstr "回头客？%1$s 单击此处登录%2$s。"

#: wooinstant/inc/layouts/mobile/mobile-1.php:73
msgid "Cart Total"
msgstr "购物车总计"

#: wooinstant/inc/layouts/mobile/mobile-1.php:101
#: wooinstant/inc/layouts/mobile/mobile-1.php:128
#, fuzzy
msgid "No Cart Items"
msgstr "无购物车商品"

#: wooinstant/inc/layouts/mobile/mobile-1.php:116
#, fuzzy, php-format
msgid "Returning customer? %1$s Touch here to login. %2$s"
msgstr "回头客？%1$s 触摸此处登录。%2$s"

#: wooinstant/inc/license/license.php:34
msgid "Please "
msgstr "请 "

#: wooinstant/inc/license/license.php:34
#, fuzzy
msgid " key to enable getting future updates for Instantio Pro."
msgstr "键，以便获取 Instantio Pro 的未来更新。"

#: wooinstant/inc/license/license.php:78 wooinstant/inc/license/license.php:81
#: wooinstant/inc/license/license.php:116
#, fuzzy
msgid "Instantio License Info"
msgstr "实例化许可证信息"

#: wooinstant/inc/license/license.php:78
msgid "License Info"
msgstr "许可信息"

#: wooinstant/inc/license/license.php:86
#, fuzzy
msgid "Instantio License Activation"
msgstr "实例化许可证激活"

#: wooinstant/inc/license/license.php:86
msgid "License Activation"
msgstr "许可证激活"

#: wooinstant/inc/license/license.php:121
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: wooinstant/inc/license/license.php:124
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: wooinstant/inc/license/license.php:126
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: wooinstant/inc/license/license.php:133
msgid "License Type"
msgstr "许可证类型"

#: wooinstant/inc/license/license.php:140
msgid "License Expired on"
msgstr "许可证过期日期"

#: wooinstant/inc/license/license.php:144
#: wooinstant/inc/license/license.php:158
msgid "Renew"
msgstr "更新"

#: wooinstant/inc/license/license.php:153
msgid "Support Expired on"
msgstr "支持已过期于"

#: wooinstant/inc/license/license.php:166
msgid "Your License Key"
msgstr "您的许可密钥"

#: wooinstant/inc/license/license.php:173
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: wooinstant/inc/license/license.php:185
#, fuzzy
msgid "Instantio Pro Licensing"
msgstr "Instantio Pro Licensing"

#: wooinstant/inc/license/license.php:196
#, fuzzy
msgid "If you don't have a license key, please "
msgstr "如果您没有许可证密钥，请"

#: wooinstant/inc/license/license.php:196
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: wooinstant/inc/license/license.php:196
#, fuzzy
msgid " to request a license key."
msgstr "以请求许可证密钥。"

#: wooinstant/inc/license/license.php:197
msgid ""
"Enter your license key here, to activate the product, and get full feature "
"updates and premium support."
msgstr "请在此处输入许可证密钥以激活产品，并获得完整的功能更新和高级支持。"

#: wooinstant/inc/license/license.php:199
msgid "License code"
msgstr "许可证代码"

#: wooinstant/inc/license/license.php:203
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: wooinstant/inc/license/license.php:208
msgid ""
"We will send update news of this product by this email address, don't worry, "
"we hate spam"
msgstr "我们将通过此电子邮件地址发送此商品的更新新闻，别担心，我们讨厌垃圾邮件"

#: wooinstant/inc/templates/cart-m.php:114
msgid "Update cart"
msgstr "更新购物车"

#: wooinstant/inc/templates/cart.php:117
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: wooinstant/inc/templates/cart.php:135
msgid "Coupon:"
msgstr "优惠券："

#: wooinstant/inc/templates/cart.php:135
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

#: wooinstant/inc/templates/cart.php:135
msgid "Apply coupon"
msgstr "使用优惠券"

#: wooinstant/inc/templates/cross-sells.php:27
#: wooinstant/inc/templates/cross-sells.php:30
msgid "You may be interested in&hellip;"
msgstr "您可能感兴趣的&hellip;"

#: wooinstant/inc/templates/cross-sells.php:46
msgid "Add to cart"
msgstr "添加到购物车"
